根本人人都驚牛 熊跌到閪既時候 我就知道要入熊了

你地驚 渣都無埋？ 我入貨了 咁好時機都唔識把握

你入晒鮑就真

你入鮑姐啦 記住入深啲

你出完post之後媽咪麵出post表示買咗熊仔

入鮑渣都冇埋添呀

咁你跌到落鮑姐個閪未

鮑入lone

香港正式進入妹妹市，每日升200至跌200不等

牛熊雙殺

7200 / 7500 雙贏

放得啱時機就係囉，錯timing 隨時兩邊唔係人

7200 買入價低 7500 買入價, 點都會贏, 好似係

應該咁講
買入 7200 時嘅恒指低過買入 7500 嘅恒指

話左架